大家食左安眠藥幾多日

食完一樽又一樽

我都訓得好差
成日好夜都訓唔到

我都係 太夜就食藥